東方可唔可以搵飛碟陳嚟教？

屌那星，好掛住佢個隻連舒活都認可嘅飛碟教法，相信可以帶領東方係亞冠盃報捷